吓，要掃QR code啊？唔食lu

建議個個都咁做

push

推

小學雞

咁到時黃圈執柒哂點算

實際上港豬只會再屈服

轉外賣

有外賣

以後全香港都會強制推行架啦

外賣都要CODE呢?